欖炒中既一團小火

我係一間最大既香港連鎖珠寶公司做左10年
因6月開始成日射波發夢
今日剛被自動離職
有冇同路人吖！！！！！
我無後悔過 我可以係呢場運動搵個新位置啦